{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077181?place[place_type]=GID&place[gid]=1077181&place[latitude]=33.3891620226&place[longitude]=126.8838974104&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 네이플하우스펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ネイプルハウスペンションです。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合入室が不可能になる場合があり、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のため、入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式での調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 バーベキュー利用案内は各個別客室の前で可能であり、天候によって制限されることがあります。 一軒家ペンションで家族や友達とプライベートな時間を楽しんでみてください。 お子様と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用可能です。 ペンション内に駐車スペースがあります。 周辺の観光地としては城山日出峰、済州民俗村、ヨンヌニオルム、月亭里海辺、ピョソンヘビチ海辺、キム·ヨンガプギャラリー、日の出ランド、牛島、アクアプラネット、緑山路菜の花道路などがあります。 ネイプル一軒家(メゾネットタイプ)-1は基準4名、最大6名まで利用可能であり、ネイプル一軒家(メゾネットタイプ)-2とネイプル一軒家(メゾネットタイプ)-3は、それぞれ基準4名、最大6名と基準4名、最大7名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数について予約前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が必要な場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー利用案内は各個別客室の前で可能であり、天候によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては城山日出峰、済州民俗村、ヨンヌニオルム、月亭里海辺、ピョソンヘビチ海辺、キム・ヨンガプギャラリー、日の出ランド、牛島、アクアプラネット、緑山路菜の花道路などがあります。"
        },
        {
            "question": "ネイプル一軒家(メゾネットタイプ)-1は何名まで利用できますか？",
            "answer": "ネイプル一軒家(メゾネットタイプ)-1は基準4名、最大6名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ネイプル一軒家(メゾネットタイプ)-2は何名まで利用できますか？",
            "answer": "ネイプル一軒家(メゾネットタイプ)-2は基準4名、最大6名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ネイプル一軒家(メゾネットタイプ)-3は何名まで利用できますか？",
            "answer": "ネイプル一軒家(メゾネットタイプ)-3は基準4名、最大7名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 532
    }
}